---
title: Brainstormen
date: 2017-12-04
---

### Maandag 04/12/17

* Brainstormen

Ik heb vandaag de protoypes laten valideren en dat ging niet goed. We kregen 
te horen dat het drie losse elementen zijn. Het is geen geheel, geen concept
Doordat we negatieve feedback hebben gekregen op onze low-fid prototypes, 
zijn we gaan brainstormen voor nieuwe concepten. Negatieve brainstorm en 
andere technieken. Quinty heeft vandaag de pitch oefening gedaan.

